有冇人廁所有呢舊嘢？

各位巴打，正話打落管理處問，佢答我唔知。
需唔需要封咗呢個管？定係封咗會有壓力搞到啲屎流返出嚟

下世小心D